民主派立法會初選交代最新情況 截至晚上9點有581969人電子投票！

加埋紙票剛剛60萬，未計龍尾票

岩岩60萬應該

紙票多唔多過2萬?

難講 本身有紙價既票站都好少

多過兩萬